保民聯 你地今年九月會唔會參選

想知依班「真建制」會唔會參選

利申：
本人愛國愛黨
支持真建制派參選踢走偽建制
民建聯班廢柴都做唔hi到野

支持保民聯真建制參選 踢走偽建制民建聯

果時區選有料到
不過佢地係咪唔係好夠人
有冇人幫下佢地手
同啲藍絲廢老講保民聯先係真愛國
淫賤聯工x會果啲係偽愛國